# Hướng dẫn cài đặt project

## Clone project về local

## Chạy câu lệnh 'npm install' hoặc 'yarn install' để cài đặt thư viện cần thiết cho project

## Sau khi chạy project be-tlcn thành công thì ta chạy project fe-tlcn để sử dụng bằng câu lệnh 'yarn start'
